★又贏！山竹打爆葵涌邨玻璃 房署為街坊著想 免費維修

「雖然房署同意今次屬意外，所有房署原裝嘅玻璃窗，都可免費維修。不過，將來若再發生同類情況，就未必可以一樣得到免費維修。」據知，單是葵涌邨，於山竹襲港期間，有近數十間房屋被打爆玻璃。

而房署回覆《香港01》的查詢時，亦指出公屋租戶需自費修葺單位內破損的窗戶玻璃，但因今次超强颱風「山竹」襲港，對不少窗戶造成破損，此並非人為蓄意破壞或不慎使用。經審慎考慮後，房屋署決定酌情處理。若租戶的破損窗戶屬原裝窗戶，會免費更換破損的窗戶玻璃，但不包括租戶已自行安裝的窗戶的租戶。

公屋=???

人生贏家

住近海嘉悅果班林寶車主又要比葵涌連登仔笑了

X2

公屋屈到

不論窮撚 富撚；能賺到別人錢就是贏家

X3

窗唔撚駛大囉

所以話得公屋得天下真係無錯 有咩天災人禍地震颱風都未驚過

ITEM19

呢單野擺明係處理得柒, 一塊爛鬼玻璃值幾錢
送比啲街坊拎光環又有嘉許, 咁都要拗上報真係抵能死

傻仔，人地apple售後服務高質先得人心咋，關值幾錢咩事？

葵涌邨好多大陸人